屙屎個陣最慘就係。。。。

屙緊警棍屎 打左個尿震 縮一縮括約肌 整斷左舊屎有少少留左係屎眼到點必都必唔到出黎。。。

agger

十分認同

我會用手指撩返出黎

警棍屎

以為冇廁紙

跟手抆屎嗰陣抆到成個屎忽都係
我diu ....
仲要整到隻手指都有d